[狂賀] 恭喜保皇黨區議會選舉勝出議席突破單位數

留係兩位數好啦
最好50都唔好過
屌你老母

最好唔過30，超區提到1個